南丫島單車男自炒 搶救不治

南丫島榕樹灣後街。資料圖片

南丫島榕樹灣後街大灣新村，凌晨約3時，一名姓黃61歲男子踩單車，意外撞到垃圾桶，登時人仰車翻，頭部重創昏迷，送北南丫診所急救，再由飛行服務隊直升機送東區醫院，惜搶救不治。警方現正展開調查。

反單車撚又然